［拋磚］一人一個氹到男/女朋友好sweet嘅gag

我先

之前同男朋友講：
「你知唔知牆、眼睛同膝頭嘅英文係咩？」
佢答：「wall, eye, knee」
我答：「我也愛你」（普通話）
之後佢好lum

集思廣益有無其他好sweet嘅gag/pick up lines 想氹多啲佢

有更好嘅提議？

負皮俾普通話

咁有無廣東話

有沙嘅地方係沙漠 知唔知冇你嘅地方係咩呀
唔知
係寂寞呀
.........

個gag好爛呀男朋友

白色 太陽 槍